［以正視聽］是日宵夜 餓撚勿入

而家啲撚樣 連狗屎垃圾都擺上黎
等呀叔教下你地咩叫宵夜

不了

Yes

多謝你
我本身好肚餓 望完你張圖已經冇胃口了

好心樓豬食多啲菜啦
你屙嗰嚿屎硬到可以做串燒

打手

實物好味

流哂口水
利申：食開屎

其實係咩黎？燒雞？

狗屎垃圾

真係想知 辨認唔到係咩

巴打食開屎？

屌你老味損敵50 自損100

炸鴨胸

聽開你啲歌
利申：聽開屎

真滋味？

係 師兄識啲野

嘩好多負皮
唔洗驚呀樓主 我撐你

$?

Bmggy

$18